自幼身高短小拚命望得到芳心也沒有撚用

自幼身高短小拚命望得到芳心也沒有撚用
大概女生都只懂笑說我矮撚一位別想過龍
尚有一絲信心我未放鬆
每早每晚與那牛奶相擁

有冇巴打幫作落去，技窮

收皮啦肥婆！

我172

推到有人幫手改

推

170

咩歌

咁都聽唔出

飛女正傳